#### RadYanFoFaViewer -- 基于.Net6的FoFa客户端

`RadYanFoFaViewer`是一款基于.Net6的跨平台的FoFa客户端，目前只有基本的搜索和设置功能，后续会不断添加一些新功能上去，使其更加好用。

本人是个编程菜鸟，也是第一次使用.Net编写跨平台的，因此软件写的比较烂，对于FoFa的使用也是一知半解，所以希望大家不管是功能上的建议还是编程风格上的建议或者其他的建议都可以提出来，非常感谢！

#### 软件预览

![](./screenshot.jpg)

#### 程序下载

可以前往[Releases](https://github.com/MiracleLau/RadYanFoFaViewer/releases)下载最新的版本，程序包分为自带.NET6框架和不自带.NET6框架的，自带框架的的后缀为`-nodependencies`，该程序包下载即可运行，无需预先安装.NET6框架，而后缀为`-dependencies`的则需要先在电脑上安装.NET6框架（下载地址：[Download .NET 6.0 (Linux, macOS, and Windows)](https://dotnet.microsoft.com/en-us/download/dotnet/6.0)）。

#### TODO

- [ ] 搜索历史

- [ ] 结果导出

- [ ] 常用语法列表

- [ ] 选择icon文件进行搜索

- [ ] 输入icon地址进行搜索

- [ ] 不断优化代码

- [ ]  多标签页

- [ ]  搜索语法提示
